一人一件氹女朋友開心的事情

一個住新界西，一個住新界東

女朋友病左，咁岩佢屋企人唔係香港
連續幾日買早餐 上去比佢

中出

好似比人趙完鬆

但係你雞蟲嚟，會唔會有病，咁樣會更加唔開心

佢叫我幫佢叫三小辣，我幫佢叫左清湯，好撚溫馨😊😊😊

同佢第二個男朋友一齊屌佢

節哀順變啦 Ching

岸鳩，我絲黎

冇睇到添

女死女還在
聖誕比人趙完鬆
除夕即刻搵過件